689埋嘅大炸彈終於爆

主張大和解嘅淋病會點拆呢

我係林鄭就玩特赦, 就算係有條件特赦已經夠玩

玩大啲，解散立法會
所有嘢重頭嚟過

舐共嘅就上晒好牌
要煲港豬就扯爛晒面具
特赦最多咪俾啲五毛拎嚟打下飛機

問過阿爺未

波叔笑了
波叔的時代來臨了

迫個法官辭職 推翻判詞

而家夾住劉曉波嘅死，個民怨真為好難預計會係點
淋病一係就快刀斬亂麻，即時解散立法會
陣間689又出嚟奶功勞話係時候整頓立法會現況，吹雞號令保皇狗修改議事規則，你淋病都未必控制到班保皇狗
到時個所謂大和解就玩完

等睇689開記者會認叻

屌 係六月爆呢兩獲野咪好
七一遊行分分鐘都變衝擊

會否太高估港豬？

港豬係會去左膠遊行，會佔中
對而家政府嚟講係一個幾大嘅民意壓力，尤其係一路洗緊底嘅淋病政府